觀塘地鐵站個A出口好猛鬼

次次想去apm都睇到成堆地縛靈

成村企撚晒係啲邊位唔郁

嚇撚死人咩

利申無陰陽眼

樓豬屎忽鬼

我有時都係其中一份子

Ching ho ball

唔講唔覺
講左都係唔覺

呢條友一定係去驅鬼

Load左兩秒諗下你up乜鳩跟住笑撚左

笑到仆街
冇去開真係唔會get到

而家正門都好多
拎住個a4文件

呢班會搞人 係冤鬼黎 仲恐怖

地縛靈
呢個稱呼好鬼啱佢地

好驚佢地會開片

有冇解釋下

地產佬

其實點解uc個層長期有人企係度
等人無理由係度等

講緊出口啲人企係到等人

係

地經agency 呀

試過同frd咁啱企左係果到講野 點知比個呀嬸以為我地係新婚夫婦 問我地係咪睇樓

仲有好多人係果度等人

夏天咁熱啲鬼成日着西裝